［有圖，巴打必入］今日偷拍左個後生長腿，超正

見佢著住條短褲橋住腳咁傾電話，實係想比我偷拍啦

。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。

。

你班偷拍人既仆街梗係覺得好撚爽啦，但係我比你偷拍完就好撚嬲囉

比我捉撚住仲扮刪左相

18:40荔景站偷拍我既死基佬，你以為我捉你刪完相屌柒完你件事就咁完？

著長牛仔恤衫，螢光襪，全黑nike air max 95, 希望巴打們搭車都小心啲啦

長腿呢

男人腿你都岩

看圖作故事

我入到黎

看圖作文

正評比有圖，正面會更好

你肯定係有份偷拍人既基佬

基佬彈撚開啦

巴打一定好型

死gay佬

你講就係呀？
死基佬

食屎啦死基佬 你啲偷拍撚樣我見一個屌一個呀

看圖說故事

樓主亂咁影人就話人偷拍你
曲線話自己靚仔

睇你有幾7渣
成個弱智仔咁

咪係FF咁多好傷身架